何超鯨咁對香港人，蓋清幾時發起罷去澳門行動？

我第一個g持

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

痴線，緊係過去贏到佢破產好d啦

蓋狗靠得住 麻友都會上樹

日久見人心 做狗冇良心

呢句話對妓女好侮辱

客觀陳述，雞確實唔識爬樹

蓋清去贏哂何家既錢 點解要罷去

反麻黨冚家落地肉

小心隻澳門狗詹培忠又入黎咬人

羅飯焦薰所講既「天使」慾照流出！！！

我未去過澳門

有關蛇坐鎮

澄清左

𨳒那星，去旅行十日借ac比表弟挽，開左咁多反麻post

識上樹

決定咗日日去搭發財車搭窮佢

澳博個d場好撚中坑味 去開銀減系列

正皮左

蓋清我唔介意接你啲撈

接佢d屎